邊到有又平又靚嘅打邊爐羊肉片賣？

是咁的 近排無得出街打邊爐 小弟又係好撚鍾意食羊嘅人
唔知邊到有又平又靚嘅羊肉片賣
咁多位有冇推介

楊屋道街市有檔賣牛好得！

Sor 冇睇清係寫羊

有人覆已經好開心

支那凍肉

錢大媽

要搵有羊味嘅
有啲難度
我都想知邊度有貨

因為我都想知
靚羊都唔知邊度搵....

想知邊度有好騷既羊肉

街市幾十蚊磅蒙古急凍羊

留名同求 平時見老母煮羊肉就好興奮

話時話，以前開好多分店開埋去日本既小肥羊好似冇晒影咁既？

上環市政有間鮮羊好柒貴但OK鮮味

我係元朗買 急凍的 佢地自己切好哂片 唔記得幾錢 大約 $80~100磅
次次都買一底

Push

邊間

合益街市，側門一出就係，羊肉切好片，係哂舖頭正中間個雪櫃到

青林？

搵到了爵爺
本身唔記得咗叫咩名